［兩性］性生活係咪必然

男朋友周不時想同我上床，但我根本唔想俾佢，究竟有無男人係唔鍾意上床

情侶上床好正常姐
男人咁做一定係呃蝦條既仆街

你哋拍咗幾耐拖？

男人會想同自己愛嘅人上床
但係你愛一個人自然會尊重佢

唔會唔鍾意
只係會因為專重你嘅意願而唔上你

正常都會想要
如果唔想要，你應該懷疑佢係咪男人

呢個真

兩年喇

雙方幾歲？

我地都2字頭

無

你唔想俾佢 就由佢叫雞啦

我都係咁諗
好地地唔出街做咩要上床姐
又唔係同居

唔想咪唔想講咁多做咩啫, 對對情侶都唔同 人哋有人哋做法 你有你做法

真係咁極端咩

一個月一兩次好正常 如果為咗扑野 正常拍拖冇左就有問題

大家都咁忙
又唔係同居
點解佢唔自己搞掂

agger

agger？
咁你又有冇尊重佢

咁如果可以嘅話都想女朋友一齊爽下既

咁就唔好怪佢出去食其他野

拍拖可以做好多其他嘢姐
同埋呢排都幾忙下
根本無時間搞野

唔通你諗住佢條賓周淨係拎黎痾尿咩? 好慘

你agger啲咩

自己嚟唔得既
小朋友咩
咁易出去食就係佢定力唔夠啦

agger男友應該尊重我

睇落去都覺得樓主似係港女格

做乜要同你拍拖？
搵過個唔好？ 拍拖都要食自己
我係男人我都走

結左婚先知你性冷感
性生活唔夾 一樣離婚收場

你想佢尊重你，合理
但你有冇體諒過佢先，男仔廿頭真係一日一次都得，係愛條女真係寧願望住條女張相打J都唔想睇AV

除左樓主應該個個男人都鍾意

打飛機同扑野兩回事黎架啵大佬⋯

當你自己都當性生活個目的只係「洩慾」，你對男友咪會有「俾唔俾(你洩慾)」、「我唔駛(洩慾)」、「自己攪掂啦你」嘅想法囉。
當你當性生活係「做『愛』」，你咪自己會係感情基礎 ok 兩個人又用腦做好安全措施後盡量做愛、盡量示愛囉。

祝你地快d散 放你男朋友監

咁又唔係個個都鍾意俾人屌屎眼既

大佬我唔係性冷感
我同男朋友搞嘢嗰陣會爽
係我太忙唔想要姐

個個都話自己忙嫁啦
咁你開個投票拓柒咩 屌你

忙就去訓啦柒頭

其實兩性相處一定包埋性生活
本身性呢一樣野就會帶俾你冇得取代嘅快感
如果唔係為乜要扑野
尤其是男人
本身性器官外露就好容易受到刺激好容易想要
可能有陣時仲要攬攬錫錫就更加
你幻想下部電話擺係隔離，係咁彈通知出黎
但你唔準去掂佢
你就會明一個男人想要但冇得要係幾咁慘

雖然絲打都好好會遷就男朋友
但咁長久落去都唔係辦法，亦都對你好唔公平
冇理由鑊鑊都係你就晒佢
佢越叫你可能就越反感 到最後你交行貨/拒絕佢
佢就迫住用其他途經解決
所以解決辦法係點都要你兩個夾掂佢
唔好諗住捱到結婚就冇事
個男人一諗到結左婚呢世都係咁，佢真係會卻步
又或者佢太愛你，愛到呢一刻冇問題
十年八年後點都會忍唔住，到時你唔通放佢出去玩？

所以你地唔怕尷尬可以試下搵性治癒師睇下
會唔會係你性冷感？ / 佢唔掂搞到你冇性趣？
如果你係好堅決反對呢樣野
個人意見係你可以搵一個同樣都係冇性需求嘅伴侶

終於有人明我
我都有遷就男朋友
我之前佢想要都會俾佢（一個月3次到
但好似寵壞咗佢咁
佢依家成日都想要

你呢種咪覺得性行為係洩慾囉... 你無需要然後咪覺得人地個要求攪著你囉...

咁你就唔應該上連登啦 同我地講 你男朋友撚知咩

假膠

睇見d港女回覆都睇到燥燥地 二十頭一個月三次？
一星期三次就差唔多

一個月三次 真係多撚謝喎 仲比多
正常人角度 你真係奇撚怪

唔係 真心鐘意反而小諗 同佢起埋一齊已經好滿足

一個月三次叫縱
寡人笑撚咗
希望係假膠
唔係登你男朋友慘

一齊兩年都無閪屌，放過人啦

屌一個月先屌三次，繼我話佢實出面有sp，叫雞。廿幾歲年輕性慾強，唔叫對唔住自己

咁係因為你男朋友垃圾
唔爭氣唔上進
俾唔到可以成家立室生兒育女嘅安全感俾你

所以你都係放過你男朋友啦
要你男朋友尊重你唔搞你
又唔見你尊重你男朋友俾佢搞？
垃圾女人 條仔出面偷食都唔好怨人

分手算啦
你地冇將來

屌你老母樓主男人嚟

廿幾歲仲可以日日扑
好過分

我四張幾野，同老婆結婚十八年都每月唔止呢個次數啦。

block撚左佢先

唔係一齊住就唔係必然
同居就係 同一張床點忍

十分認同，一個月3次，
仲覺得俾多佢，塊閪鑲金嘅咩

不如你放過條仔啦

冇得屌閪唔算拍拖

其實性生活唔係必然 我唔會成日都想扑佢

唔明你點樣可以justify到最後一句

連登仔思維真係好難明

你搵着個唔中意上床既男人你仲驚

聽佢講野D口吻都似D臭西死港女啦, 永遠多多藉口, 講黎講去都係攰呀, 忙呀, 眼訓呢D, 你有幾撚忙呀, 你呢家做女總統咩

一個月三次叫縱, 再唔係你每次收番佢3k 囉, 睇下佢仲屌唔屌你隻臭西

唔係 但有會生活過得sweet啲 但大家各有各忙變到無會好快 雖然忙 但唔忽略另一半 呢啲野雙向ge

條女唔肯做 條仔咪會想偷食
即係男方偷食 女方有責任
依家又唔係屌緊條女係臭雞
好難明

搵個gay佬拍拖囉 屌你老母

嘩戇撚鳩 你性冷感呀？

你男朋友都算好啦 一個月三次… 我一星期三次

唔緊要嫁
同男友講我畀right 你去搵其他人開房就得

不是必然 但非常自然

我情況反而調返轉
係我男朋友完全唔會想做
為咗呢樣嘢問過嘈過
佢一係話攰一係話唔啱timing
我成日覺得邊有男人唔想做
佢一係出面食飽一係自己搞掂咗

利申 半同居
非暗瘡大肥婆

樓主一係臭閪港女格 一係就性冷感 唔會有第三個選擇啦 樓主去睇睇醫生啦如果係後者既話

你死撚咗去啦 係要吊高嚟賣

真係愛你就唔會迫你如果你係處

唔係
但係你好唔識體諒你男友
港女要人就晒你

祝男友係出面揾食

係連登問呢個問題

如果你滿足唔到，唯有expect佢會叫雞，出軌
接受唔到就唯有乖乖聽話

其實你用得呢啲字眼 就知你完全唔「爽」
如果一樣野享受的話 理應唔抗拒先岩
樓主係味真係性冷感？

拍拖唔搞野咁拍黎做咩

樓主冇錯，男嘅係鍾意對方就應該尊重對方。但哩個唔係出去叫雞/搵女嘅藉口，愛係唔應該咁架。

屌，接受現實啦。愛係要互相維繫，性都係其中一樣維繫感情嘅嘢。有幾多個男人會忍得住。

冇性既愛係唔完整
matrix戀愛算啦

睇個款唔係想婚後性行為
直頭性冷感以後都唔做

有病就唔好害人啦

唔俾人搞就港女
俾人搞就雞
連登仔真係世界級

唔係話佢俾唔俾人搞 個問題係佢啲語氣

一個月三次都寵壞

你應該係冇當初咁愛佢

男人有性慾其實好正常，如果樓主有一日想食牛扒，但餐餐都係食杯麵，無得食想食既野，你會有咩感受
何況係20幾歲既後生仔

如果有方法解決我都想知

以為我已經留過言
真係會有男人唔想搞架咩

成日都想扑你啊 小弟冇成日想啊
一日18個鐘得架啦 留tg啦

你性冷感就認
男朋友仲會話要同你做 好過佢走去叫雞搵其他女做
因為有你佢先唔咁做 你想佢搵其他女扑咪繼續囉

。。。

交換男友試下囉

性生活愉唔愉快，對關係親密度係好大關連
你愛佢既 又唔係接受唔到性既 呢樣野其實係對男人黎講 係尊重同表達愛既方式黎
唔係唔做就唔愛唔尊重 做左一定好啲咁解
若然覺得佢太chur可以大家傾下 達成一啲共識。
eg佢想一個月8次
你唔得咪話4次 最多幫佢用手出多兩次

人人唔同
正常黎講男女都會想

拍拖要扑野 結婚要處女
連登仔又贏

睇樓主個回覆既態度似係佢自己問題
一個月3次都叫寵壞

身邊10個有9個cases都係 女方唔比男方扑 男方都會自己去叫雞

岩岩都係因為性 同女朋友散左

偽命題。
一個想，一個唔想。
「想」的那方要顧念另一方「唔想」的訴求，就叫作尊重
「唔想」的那方沒有照顧對方「想」的要求，又叫唔叫唔尊重?

我想講既係，唔係下下先站在拒絕立場，就可以貼出尊重兩字出黎做道德擋箭牌。

簡單D睇，就好似一個鐘意食辣，一個唔食辣，咁去食飯食辣定唔辣好?
想食咪食，接受唔到就唔食。無需其他冠冕堂皇既原因。

性呢家野都一樣，都係一種個人口味。無需要睇得咁複雜，也不用加上太多道德枷鎖，咩尊重唔尊重，不過係SIDETRACK左件事咁解。

請善用起底功能

改名做吹簫勁難啦

點解唔上床就等於可以名正言順食其他野？

如果你係處, 而你又可以留到結婚先俾老公的話
我支持你

但如果你已經唔係處, 咁你就收皮啦臭雞

一個月得三次
屌你樓豬你性冷感？

放佢走啦，谷住好辛苦嫁

絲打係性冷感？
介唔介意講下一星期幾次
全部都係男主動叫
樓主是否死魚
感覺你都幾反感下

拍拖唔扑嘢等於出街食飯只食白飯。你話有冇問題？

可能佢男朋友....

一個月一兩次好正常？你試下問大部分正常人

我同男朋友一日兩次 我仲驚佢會厭添

無時間還無時間 唔好揸架依扯開 依家係你唔想做

連登係咁架啦
又話娶老婆要處女
但又罵人拍拖唔扑野
贏曬

一個月三次左右 而你都覺得你寵壞佢 我覺得係你男朋友寵壞你條木咀多啲

你男朋友一搞搞24小時

咁男人又叫雞？唔通鐘意隻雞？

其實拍拖 我覺得係有性有愛先健康
有愛無性 就好似朋友咁...我覺得好難維持
真係靠精神交流咩
呢個係人既本性黎
但緊係唔係叫你係咁做啦
你可以係段關係上面定一個期
例如 拍左一年先做咁囉

善用起底功能

成日話好忙好攰，其實自私

其實有性生活感情會更好

根本愛唔愛都得，最緊要係正

Gay

情到深處自然扑，你未夠愛囉，婚後性冷感不和諧好易離婚收場

女仔想開j圖post都唔得

一開始都ok既
但次數密咗真係唔鍾意
俾我既感覺係佢同我一齊係為咗同我搞嘢

我個處咪俾左呢個男朋友囉⋯⋯

唔會有男人唔想做愛，最多係忍下，佢係唔係純想呃蝦條只有被屌完先可以確認，之前只可以用往績推斷，千祈咪信浪心回頭就得。

咁係你已經對佢冇興趣

我覺得我真係愛佢既話反而係我每日都好想同佢做愛
見到佢就想摸佢
佢唔掂我我仲會唔開心
樓主你sure你真係愛你男朋友？

我個Case仲衰
同條女都22 拍左3年
樓主都叫做平時會比下佢
我女朋友連第一次都未比我
之前去旅行request埋都唔肯 話想結左婚先
我就係抱住如果結左婚先知大家呢方面唔夾 唔通我真係一世食自己/食外賣咩?
但鬼叫我又要尊重佢意願咩
雖然一齊左三年都唔肯比我真係唔知咩諗法
或者有無絲打可以從女性角度分享下睇下我可以點氹佢

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

一個月三次好似真係少左d
對於一般廿頭後生仔黎講
我男友三十頭都起碼一星期一次啦

一樣
點解會有男人咁架

就黎2019 年啦青，拍拖都唔扑野？

同佢傾下試下互相改變下諗法，唔夾就試下揾其他，唔好阻住大家

Ex都曾經係咁
仲話好驚出事 爸爸 唔想咁後生畀個細路綁住

我真係做唔出...

咁你同佢出街睇戲食飯得密 會唔會俾到個感覺係佢同你一齊係為左睇戲出街食飯??
佢送花送得密 會唔會俾到個感覺係佢同你一齊係為左送花?
佢氹你氹得密 會唔會俾到個感覺係佢同你一齊係為左氹你?

女人最ON9既地方就係自己鐘意果D就叫人係咁做 自己唔鐘意做果D就話人地佔你便宜當你免費雞 完全唔知咩叫等價交換 各取所需
無限放大自己塊西 無限縮小男人既對你好果陣既精神付出 比人吉兩野又覺蝕底左 叫佢封左塊西單機過世唔好拍拖 又唔抵得寂寞

其實都係....
男仔始終都係下體諗野

可憐賓周

啱啊
見到面會好想痴住佢攬佢摸佢錫佢
同埋想佢搞自己

其實真係有諗過
但我又真係好愛佢
佢性格好 對我又好
其實一路都已經視佢為結婚對象
想同佢一齊解決呢個問題 多過搵過第個/偷食
所以先上黎取上經 睇下巴打們係點氹/絲打們想點比人氹

你根本唔愛佢 就算結左婚你比佢屌 你都只係跟傳統規矩而比佢屌 從愛既角度 真係愛真係鍾意 好自然會扯旗好自然會濕

唔屌你搵個男人做咩?
男人有咩贏得過女人就係碌鳩同戇鳩.
唔係搵個女人好過啦

唔知樓主假膠定真心
真心嘅話
樓主心態反映香港性教育好唔掂

樓豬講左幾次唔係同居又忙所以唔想扑
姐係冇私人空間冇自己房所以唔想扑？
咁俾錢去酒店扑咪有私人空間囉

另一點就係樓豬唔想扑，咁有冇幫男友口交或者打飛機
樓豬一味話唔想扑，然後用唔尊重做藉口，想男友自己打飛機解決
但係你男友已經算好冇強逼你，只係一個月三次都話寵壞 你自己又冇尊重人地有性嘅需要，冇用其他方法去解決男友嘅性需要，憑乜要男友尊重你忙而唔想扑

但其實相反 你愛佢既話都唔會介意同佢有更親密既接觸 會覺得依件事係有愛 都成兩年 大家又唔細 成年人扭扭擰擰做咩

其實都睇得出你平時係個閪女人 港女格

佢之前會成日request咖
大佬會反感嘛
所以我就唔想俾

收皮啦你

呢個巴打係好仔
所以求你放生佢

request但冇強逼你都反感？
所以樓豬有冇幫男友口交或者打飛機呢

認同 如果你放假得閑果陣 男友話太忙唔想同你去街
你有咩感受?

一路見你講黎講去都係自己想點，你男朋友點諗對你根本唔重要

如果你地一個月見得三四次 咁唔可以怪你男友每次都想要
平均男人兩日就想要 三日開始飢渴
如果你一星期見三四日面 個balance咪出返黎
簡單講 你覺得sex太多 係因為見得太少

咁到時男友自己搵人解決正常基本性需要，你唔好又話乜乜乜

所以都係要互相遷就/改變，如果中間有道牆穿破唔到，都只會撞牆撞到頭破血流

屌穿佢啦

性生活係情侶/夫妻間日常生活嘅一環

其實冇得氹

呢度係連登，唔會有人諗係咪男方技巧/態度有問題㗎

我覺得係因為佢係處+第一次拍拖
所以先無諗咁多呢方面
我認我咸濕 但有時已經緊火到睇住佢d相都可以出到

兩三百爆房都係用你兩粒鐘

爆房好污糟架

唔想扑野=性冷感

連登仔明明話 婚前唔係處就係雞
做咩無啦啦逼人做雞

食屎樓主，放過你條仔，放生佢

sp fwb點計? 其實有冇愛?

正常女仔搞完唔係應該想愈要愈多

見到咁多連登仔話拍拖扑野係維繫感情嘅一關
咁就咪撚有處女情意結啦

男人呢?

男朋友話同自己中意既人扑野係特別正

放過你男友啦

唔比連登仔屌果D先係雞

唔係

連登唔係一個人組成嘅
處女情意結果啲一係毒撚 一定自己初戀唔係處

私人嘢自己閂埋門拆掂佢啦屌
都係個句啦 你性冷感既就配返個性冷感
你婚後派就配返個婚後配
自己唔撚想扑嘢又逼鳩對方都唔準屌 淨係可以打飛機 人地想要又話人地唔尊重你
咁你玩哂啦

屌死你

忙都仲有時間上黎整個投票 慢慢答人
你都幾忙下wo

你男友都係鐘意你先屌你 珍惜下啦吊你
男人二字頭精力旺盛就緊係尻痕想扑野
體力夠既話大家慢慢玩其實好舒服
香港地個個返工都累 所以咪要床上放鬆囉

中肯

似假膠/自私港女

係必然 但跟住又會嫌你唔係處

How long does it take? 6 hours? No time is just an excuse.

Logic完全錯
條女唔比你可以走
唔代表可以出軌
On9

How busy are you? CE of HKSAR? lol

分手算啦

我用片答你

總結
樓主係on9

連燈仔進化到合理化叫雞
相對黎講姐係條女大食 每日要兩次
男既畀唔到 就唔好怪條女搵第個滿足

臭西格

有冇尊重過男友呀？臭雞

你唔想上床咁做咩要搵男朋友

你sure 佢唔係人妖or ladyboy?

愛就係包含埋性

個一刻係
正如我去蒲個晚都會愛上啲女條啦

咁都好濫交下

樓主男朋友如果你見到呢千留言就快啲飛咗佢啦 連少少體諒你嘅行為都冇就遲早散

可能係男人黎，不過都有港女格

咁我同佢相處其實都好開心
怇性格都好好 我都視佢為終生對象
但巴打怕唔怕結左婚埋牙先發現原來大家性生活唔夾?
例如大家接受既尺度/需求唔一致
我打算結婚前都試下既用意就係想確保大家都滿足到對方
如果唔係結左婚先發現真係咁就一世

你要真係要諗吓為乜拍拖 個人認為婚前就唔一定要有性生活，結咗可以婚瘋狂扑野。因為唔想搞完條女又分手，隻feel好撚灰

有無諗過其實都係女朋友既責任既一部分？
唔係話自已搞點唔得
咁好歹都俾番幾次人地啦

樓豬都話佢自己扑野果陣會爽
姐係其實你都享受性愛
你男友又唔係日撚日淨係想同你扑野唔做其他拍拖野
已經尊重你request下姐又無逼你
仲想點撚樣呀係
到時佢唔request啦自己打飛機又要俾你屌佢j其他女
香港好男仔難做

希望事主男友見到呢個post,順手睇埋佢扔晒佢細佬高達個post

一個月三次睇到呆撚咗
要捽下對眼睇多次
一曰三次就差唔多

我個嗰都係咁 戴埋套都唔敢係入面射 搞到我以爲自己真係好大食
利申:藍絲

成日覺得女人唔明男人有幾想扑野就好似男人唔明女人m痛有幾痛咁
永遠都係口同鼻拗

有跑 你搵個無賓周嘅咪唔鐘意上床囉

唔同你搞先驚 出面食飽

點睇樓主都係想引戰

on9 樓主

Exact7ly一樣

唔俾屌又鬧
唔係處女又鬧
做女人真係慘

咁拍拖叫雞有無問題先？

請善用起底模式

覺得你身在福中不知福..
我case 同你相反
有時覺得佢唔愛我了

樓主想唔想俾同性生活應該分開兩個話題，好多科學研究同兩性關係專家都一早提出美好的性生活更能促進感情。樓主其實很清楚，問題係點解自己會有障礙。能正確看待性，而清楚明白自己心意就得。

到時佢比帽你戴唔好喊曬口

一個月三次
唔講佢以為你施捨俾乞衣

就係大家都忙又唔係同居
難得有機會見面
如果有mood又夠精神嘅
纏綿一下都幾sweet幾開心呀
利申：絲

好撚港女

如果條仔唔想屌你 咁佢溝你返黎把撚啊？

男人扑野係有期限，你唔好理佢十幾廿歲就可以開始，過左去時間係冇得計。但係去到四五十就開始唔係好得。如果佢係想同你一齊，佢一定要知道你呢廿年會同佢扑野先。如果唔係一齊多幾年，到三十或者三十中，性能力都已經弱左唔少，仲要到時事業家庭煩惱一齊來，有冇時間搞都成問題。如果廿中你都拒絕佢，咁你就咪鬼浪費人時間啦

男嘅唔滿足去偷食>女人抵撚死
女嘅唔滿足去偷食>女人正臭閪

連登仔

你男友唔搞你仲驚佢佢係基

雖然樓主假膠。但可以引起咁多人討論又可以比多啲同樓主所講既女仔睇下，絕對係好事

實叫你比人屌到反皮先最好

冇得氹
由細到大都有人教你
性係污穢，唔應該有性行為
結左婚先好搞
女仔個處係好寶貴，唔好亂咁俾人

你女朋友九成係基於呢堆教導而唔俾你掂
除非你技術型下下屌到佢高潮
否則結左婚都可能交下行貨就算

你呢個問題同問：

女朋友周不時想同我出街，但我根本唔想同佢出，究竟有無女人係唔鍾意男人陪

一樣

連登成班青頭仔咁恨屌女
上黎問都多鳩餘

依啲post 又會話好正常
你唔比就唔好怪佢叫雞 乜乜乜
到比左 唔好彩分手又會話人係雞唔係處有價值
唔帶眼識人 乜乜乜
男人不敗之地

所以我諗唔明點解一定要結左婚先掂得
當然唔係話好隨便就比個處人/同人搞
但我大大話話都同佢一齊左三年
肯定唔係為左要搞佢同佢一齊啦
成日一講到呢個位就會覺得係唔係佢唔夠愛我/唔夠信任我
唔敢完全將佢自己交比我
但我自問對佢都算唔錯

同女朋友友拍左兩年，一齊去過旅行一齊瞓過，除左攬下錫下無做過其他野係咪好唔正常

利申：早一個星期分左手

算數啦 比你識到個條件好嘅
你咪會爭住出水比佢屌
根本你就對依加個男朋友無興趣又勉強一齊

on 撚9 自己黎解決到 我同你講世上大半女人都單身拉 女人咁撚煩

傳統觀念下女仔嘅價值就係個處度，女人唔應該有性慾 之類
所以一日未結婚一日都唔可以降低個價值
再加埋老一輩成日用 姣 cheap 賤 蝕底 等等嘅字去形容搞過野嘅女仔
更加令佢地唔想咁快去有性行為
同埋女人嘅性器官唔外露
唔特登去剌激佢嘅話日常生活唔會有太多性衝動
本身冇乜需求，長輩灌輸錯誤觀念，加埋有機會大肚
咪令佢地想拖得就拖

想知一個人會有幾多野做到扑野都無時間..你叫佢尊重你你有冇尊重佢 籍口就多 忙撚得過總統咩

兩性關係入面 性都係其中一項要夾嘅野
如果你兩個人對性嘅渴望程度唔同 甚至差好遠
某程度上都係性格不合嘅一種
咁一定係大家磨合 唔係其中一邊就晒另一邊
咁樣只會壓力愈黎愈大
如果磨合唔到就盡早分手 因為兩個人根本唔夾

唔只性 所有價值觀 政治立場等等 兩個唔啱key
一係就大家唔提政治 一係就分手嫁姐
但係性係無得唔提 因為直接影響到你生活

又例如口交咁 好多女嘅唔鍾意
如果我係男 又好鍾意女友幫我含嘅
識到個女仔 佢係講明永遠都唔含
咁一係就分手 一係我第日同佢結婚後就忍一世
除非我出軌 到結局係對大家都唔好
咁你唔磨合 又唔想分手 真係行得通咩？

唔好講咩愛大過所有野 應該專重你
咁樣嘅愛只係單方面將壓力比晒一個人受

忙到無時間扑野 但上連登開post

係香港做男人好辛苦..

見到你呢句覺得你男朋友好撚慘

絲打讀醫？

你男朋友太猴擒者，氣氛一到就自自然，foreplay唔夠者

但性唔同食辣野
我想食辣野可以揾鍾意食辣既朋友一齊去
但係性就應該好少人可以容許咁做

佢唔夠愛你

咪一樣，你真係咁渴求，你咪轉人囉。

性不過係男女關係之中要處理既一個方面，同你平日相處要處理磨合既範疇一樣。合則來，不合則去(或則處理)。

性呢樣野係香港太過神格化，太多男女關係上既道德綁架，結果反而完全失焦。

請善用起底功能

同埋你個名

樓豬假膠

唔俾人叫雞
你又唔想同佢扑野
有需求就要自己解決
你當人地係狗啊？

要搵條女接受婚前性行為

痴撚線
你試下調轉諗
你好想要一樣野 你條仔唔俾仲叫你自己搞掂
咁得唔得呀

正解。以為兩個人一齊有愛就得果啲注定必散。

痴撚線成班人講到女朋友唔比扑叫雞就大條道理
如果性生活唔夾咪分手囉既然大家都唔夾
一齊但係走去叫雞有尊重過女朋友咩？
當然女朋友唔比既話你都可以話女朋友唔尊重你
但係人地唔尊重你，你就要唔尊重人咩
而家小學雞啊？
好多野都係大家配合
配合唔到咪散

我同我伴侶以前每日至少3次
到到依家可能一星期先3次
我承認搞得多可能會冇興趣
但係唔搞得係人都會沒趣
拍拖除左行街睇戲食飯 搞野都真係好緊要
係比大家進一步了解 交流 搞完傾下計 傾下表現 互相進步
人人都話冇得搞我點解要拍拖？唔係想講拍拖為洩慾
而係如果咩都要自己搞掂 不如單身算啦
到今時今日 我都仲keep到對我伴侶既性趣
大家互相配合 有陣時搞到雙方都會唔想搞

扑到佢唔想扑咪得
男人頂唔順架
一日1Q,佢KEEP到兩星期話佢好野

點解咁多人可以成日有
唔係同居 一星期一次
想要多啲都難

屌你啲港女淨係睇到話你有遷就條仔，但段野有8成講緊點去解決個問題，你又有無去理解呀！係咁係度搵人識同自己，等自己個心好過啲，正港女

行行下街都話要去爆房

分手啦放過個男仔啦

同你出去就係為左想做愛 明未?
餵飽左人先諗去邊玩啦

唔係嫁，咁你覺得佢咁唔尊重你，成日想搞你咪分手囉。搵個基佬囉，佢唔想屌，想比人屌個隻囉

你呢，真係唔明愛情是要維繫。你既態度似係比佢搞是恩賜咁，仲話寵壞佢

如果佢係好仔,就比佢啦
等結婚先真係太耐啦
現今世代唔係古時,咁多誘惑
如果佢本身都唔想,大家相安無事
如果佢想,你又唔比,佢放手值得更好的女仔
你不配

假膠死全家

連登標準：非處女=唔潔身自愛=臭雞
處女唔比男朋友=唔好怪我叫雞
大家見到咁多正評知點解咁少處女啦

其實呢d根本係d女人斷章取義 扭曲意思
同佢講男女朋友應該要扑野 佢地就話男人拍拖為扑野

咁我話男女朋友應該一齊行街食飯 一齊慶祝 互送禮物
唔通你又屌鳩我「男人拍拖為有人陪食飯/慶祝/送禮物而拍拖 」咁咩

事實就係d女人唔肯付出 你想有人陪有人愛 男既做左 麻煩作為回報 你就應該比佢扑你
大家互惠互利段關係先長久

唔好擺個聖人款啦
你係青頭定點？
如果你係青既 我唔會怪你扮聖人

等我幫你含射佢

既然都係自己搞 點解要拍拖

我以前女朋友又係 我地一齊訓每次想同佢搞都好似強姦佢咁 明明前戲做足 但係佢就連錫我一啖都唔肯 第二日問佢 佢就話因爲我夾硬嚟 但係唔通搞野前要簽份合同先咩

我寧願係佢想要多啲，會撩翻我轉頭
差不多次次都係我錫佢先，捉佢隻手係我胸到，佢意識到我想要就先搞

唔知心理作用定點，搞完果幾日係少啲交嗌

比男友用手指插都好開心
因為喜歡先會想比佢摸

老處女一名

幫佢出兩三次咪唔駛扑野囉

打兩三次J

其實我都鍾意既
但我覺得佢太chur
令我原本唔反感都變得反感

唔扑無野做

咁如果撩左佢佢都唔肯搞呢

用咁多錢娶個老婆返嚟
冇性生活係咩玩法

咁訓啦不如😂

長期都係咁呢？

有時真係諗唔明女人諗咩

逼唔黎咖喎呢啲，一係你做嘢引下佢囉

男人想扑野好正常 你唔想比咪唔好比囉
唔係想扑野就呃蝦條嘅 冇得一概而論
不過如果佢因為冇得扑野要分手咁佢都唔係好愛你姐

Feel到做你男友好慘

樓上全部講緊搞得少係唔合理喎
點解掉番轉就係逼唔黎？

假膠名

咁如果好愛就可以唔需要性？
一個愛字就可以解決到自己性慾？

愛佢會尊重佢 接受唔到咪即係性慾強過愛

個個人都有唔同諗法嘅，最緊要兩個人協調到姐，咁我係認為佢唔想你逼佢又無feel 又無咁投入。

假膠就死開d啦呃正皮

屌你個閪 拍咗2年都唔畀人食又唔畀人出去食

下下自己搞掂 重駛乜同你拍拖? 覺得條仔唔尊重你成日想上床 你又有冇尊重過佢

樓主老母快啲比車車死啦 唔理你男定女

尊重係互相嘅
所以佢有時尊重你唔做 有時你尊重佢同佢做

唔係聖人款 係睇唔過眼連登仔雙重標準
揀老婆又要處 女朋友就係咪處都一定要扑咗先
自私仆街 自己用個死人腦諗下條條女拍拖都一定要比個處你食仲邊得黎咁多處女
利伸：有女 一星期扑幾次 唔會介意條女/老婆係咪處

係你先咁認真對待連登仔啲處女論姐

女朋友最近幾個月都係咁，一係就夾唔到時間，到夾到時間唔係話眼瞓就撩極都無反應
對上次做做下話急尿要停火

呢排佢嚟我到瞓幾晚，前晚嗌眼瞓唔做，噚晚撩緊佢仲好精神咁碌連登ig，碌完電話摸摸下佢無撚晒反應咁瞓著咗

以前每次有機會獨處都會做，都唔知突然性冷感是咪我已經吸引唔到佢

最仆街係呢啲野又唔鬧得又唔想同佢嗌交，晚晚谷住都唔知佢想點

其實真係會好影響感情 幾愛佢都會有疑惑同怨氣，又唔爆得出嚟積住變嗌交嘅火藥

拍拖唔為扑野 咁拍來做乜

唔比搞咪搵第二個閪囉！ 你個閪窿有寶咩！？ 等你閪痕就要服役妳, 你傻閪左

死港女正仆街狗閪

處女控班友唔見影

佢想你唔想 係因為佢做男人做得唔夠好
其實應該搵過個

利申：男

拍拖個陣未做過 到婚後性生活唔協調
到時好影響感情 喊到冇謂 性生活係必須
至於一個月幾多次2條友傾店佢
插入呢個過程唔止係短期幾個鍾得到快感
而係長遠黎睇為第時婚後和諧打好基礎.

同男朋友一齊幾年 工作忙 加上土地問題 近呢一兩年都係一個月一次 最勁差不多半年先一次
我本身都唔係特別鐘意做 但你愛佢你會想滿足佢
成日都覺得佢成日食自己好慘
我想一個月三次都唔得呀！

我男朋友撩我 就算我攰我眼訓都俾佢 一朝早佢晨攰就即刻黎 但有時到我想要 我去撩佢 佢就咩反應都無

佢問我做咩嬲 我都唔識講唔想嗌交

一個月三次真係好少....

其實就唔係必然既
但你啲語氣同諗法就辛苦哂你男朋友

老實講如果拍左幾年條女都唔肯做
我係個男人都會覺得條女唔到結婚果日
都係覺得我為左扑佢先一齊
根本唔係相向嘅信任
而且 點解唔可以為左同你扑野先結婚
相反 如果一向都有性行為
最後大家都決定結婚
咁先係最有力嘅證明
證明唔係為左扑野先同你結婚
我唔同意濫交 拍左一兩個月就做
但我覺得啲女為左怕人扑完唔要佢
拍左幾年都唔肯做
同時都係唔信任而且無視男人嘅性需要

樓主唔識諗野定自私
做愛都係溝通黎
你唔同佢搞 佢又覺得你有野
忍得耐冇得屌 自然燥底
慢慢又多左交嘈
有愛就一定要有性啦 唔係點甜甜蜜蜜
等分手 過多一排都係咁 我肯定佢一係出去食 一係分手
起碼每幾日就諗叫雞好定分手好

定樓主怕冇人要 上定車炸

如果佢係愛你就會尊重你
如果你真係唔想 佢唔會逼你
如果佢逼你 即係當你免費雞
可以分手

老強mode

噚晚扯到硬晒佢眼瞓，我話第朝起身嚟一次好無，佢話好又話含醒我

結果今朝我起身先佢屌鳩我個鬧鐘嘈跟手瞓返

入廁所冷手打個熱飛機返工算

唔係性冷感
係同你做唔爽姐

其實都係互相尊重對方姐
佢尊重你唔同你搞
咁你都要尊重佢叫雞喎